達哥玩total war有無暗示

玩d以少勝多，困難 既關卡
話唔好單挑，唔俾人做逃兵

呢d都似暗示緊

性幻想